已經可以預料阿狗新任領隊將會俾阿迷屌到反艇

倒數雲加凱旋歸來